五大訴求 咪撚改口

叫四大訴求嗰班做乜撚嘢

「五大訴求 缺一不可」係咩意思
我要五樣嘢，少一樣都唔得
無啦啦做咩好似有嘢袋落袋就刪咗佢

你嗌四大訴求
一嚟confuse
二嚟搞到我地咁多個月嘅理念缺咗個角

唔該叫返
「五大訴求 缺一不可」

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

大家要到幾時先察覺，靠政府去實現五大訴求已經變成一個好恐怖既局？

[時光倒流Re-post] 香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？

首先大家可以選擇服用咗以上文章先

然後我可以反問一句，有冇人諗過五大訴求真係實現既情況會係點？

係，的確可能證實到瘋狂既民意係可以改變到政府所作出既決定，但下次兩地一檢呢？再下次智慧燈柱、全面普教中呢？反送中2.0、3.0發生，真係好？點解要跟住個垃圾政權條尾走？

香港人，唔好再「要求」政府畀到五個願望你哋，請大家一齊親手達成依五個，甚至一百個願望都得，可唔可以？

睇唔明我講咩既話請讀上面篇文章一次

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

never forget, never forgive

佢而家撤回根本係想我地8/9少人出黎,咁9/9美國復會就未必過到香港人權關係法
撤回係3個月前既訴求
而家係五大訴求,缺一不可
如果唔係只會每幾年就有一過revolution

機場壓力測試，其實係連「機場」都唔需要入的

有冇見過兇殺案由政府新聞處公佈？

睇埋回覆先留言，因為分析我放咗喺回覆

成個熱門勁多都係講林鄭撤回嘅風，
但而家佢撤唔撤回都好，831太子站有冇死人、有冇極嚴重傷勢受害人，呢d都係要查啊！唔好俾佢轉移焦點啊！

好認真，點解一路發生咁多件事，都冇話撤回，突然今日會講起？到底呢幾日發生咗咩事逼到佢要做野？係咪真係其實死咗人？就算冇死人，到底情況係幾嚴重？

要求黨鐵交出831太子站完整CCTV記錄啊！！！

「今天是一場小小的勝利...... 但我意識到我們不能這樣完結。 如果我們接受這政府提出的條款，我們已失去的朋友們是不會原諒我們的。」

《凛冬烈火：烏克蘭自由之戰》

Today was a small victory…. I realized that we couldn't leave it like that. Our friends that we've lost would not forgive us if we accepted those terms from the government.

《Winter On Fire》

光復香港
時代革命

實冇死

［幫手推］隔離熱門po話撤回條例會令下次遊行失去一大班和理非喎

黑色炒車警告現正生效
切勿跟車太貼

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

撤你老母咩，條柒頭撤再講

真正港人唔會唔知咩事，點都會繼續出
唔好再開po講喇，人地都未講撤
我地就自亂陣腳
推番行動po啦
唔好洗走有用資訊
唔好出冇用既po

五大訴求 缺一即反

用血和淚換回來的，五大訴求，缺一不可 !

612 721 811 831
907 再和你塞 908 美領集會

五大訴求，缺一不可

唔好再推撤回或者林鄭上熱門

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！

依家黑警咁樣，唔可以算數!
我覺得要再200萬人上街!!!!!

[理性討論]反送中有機會正式撤回 大家點睇?

五大訴求 缺一不可！
清算及解散警隊 沒收宿舍 停止發放薪金

可能宣佈辭職